幾時正式發動三罷????

希望多啲勇武去我嗰區幫手塞下鐵堵下路
幫我請假

三罷定被三罷先，講定先好喎

你落去衝紅燈比車撞咪請到假

大家都是三罷，不用分那麼細。

要返工 不了

點得
我純種香港人，仲有一啖氣都要翻工。

國安法拉司機

垃圾post 拉

大家齊心一致
諗諗有無辦法(仲好啦)

聽朝記得準時返工呀傻西。

垃圾post

我有心無力。你分化?

幾時正式發動全港絕食?
共產黨一定好驚香港人絕食

咁黃店點賺錢?

罷一日真係好有用

香港人咩都得，就係唔可以唔返工

三罷呢啲自殘手段有撚用？
你估你攤瘓香港人地好驚？
人地就係擺撚明如果可以保自己千秋萬代，核平香港加死中國一半人都冇所謂

肺炎罷左幾個月成班港共咪又生勾勾喺度

無左一日假之前book個日本trip點算?機票都買好曬。都係唔罷了

我覺得香港人都係唔制

香港人點會唔制
罷工有水補咪制

得喇 屌你老母 好諷刺呀 好醒呀 又block一個on9

又講呢個柒詞

一日有四成港豬藍絲只會自己柒

模擬：

2020年7月2日，全港90%打工仔罷工, 99%學生罷課

2020年7月13日，老共怕咗香港人三罷，決定收回國安法

講出黎人唔會笑狗都吠

就算香港七成人罷工罷課，咁又點？

你地代入老共角度諗，佢地會驚？

罷工只對民主政權有用

五四運動面對既係民國北洋政權
而家面對既係共產政權，性質惡劣得多

有時認清自己弱點都好重要，
明知無可能就唔好一兩個人夾硬攪，
跟住冇人擺就係度話「已輸，玩完」，
香港人最大武器係創意，
罷工唔得就諗過第二樣

唔啱聽就分化?

港共最大武器係香港人準時交稅

你 UP 乜撚

純血香港人唔會有呢個念頭

好大分別

三罷仲未柒夠?

20號過日你做緊咩

香港人唔交稅
對家邊有錢買武器

點解未block你嘅

罷都係顛覆國家政權喎

同行街shopping邏輯一樣
病左請假都犯法?

你罷先

前幾次都無人黎幫我塞，點罷。

你都好意思咁大聲講......

你係咪打錯字想打賤種炸.....

香港人：末日都要返工！最緊要返工

你點睇得出我好大聲

三罷撚都戇鳩鳩

今時今日仲要人幫

廢炎都罷咗半年 點解仲會覺得三罷有用

嘩呢個po啲五毛群魔亂舞

我有一個方法可以一個人就可以成功進行大三罷
（代價係自己條命同埋我仲差一樣野）

人地為咗千秋萬代，連自己幾萬億比老美凍結都在所不釋，會怕你三霸？

On9仔 拉

準時返工

Block晒就可以光復香港？

讀好中文先啦，仲咁大隻字真係好撚柒

呼吸都要拉

咁你又推?

假膠

手足 留住有用之軀

你唔可以自己去？

PR又叫人出去送頭

道理駁唔到就抽秤中文真係好撚柒

本人已冇返幾個月
對香港人有點灰心

叫我一個去送頭?又話手足一個不能少?分化?

留名睇樓主瞓路軌

樓主警犬黎？又引人去死

dllm

推

你幫我罷先 我再幫返你ok?

討論都唔得?我深黃。分化?

nmsl

之前公投都證明罷工係無乜人參與
唔好再要求三罷喇

我呢招用左香港經濟必死

無人參與就唔做?又話兄弟爬山?分化?

睇你個名都知你才子。

原來係五毛

屌智障樓主，你老母生你出黎係唔係生撚少左個腦比你呀成日低質分化

詳情請起底睇佢上一個post，智撚障2018同2019年都唔識分

叫啲撚樣罷工又會話手停口停架喇

我14年開始已經抗爭緊

分化撚。已block。

呢個年代仲講罷工
痴撚咗線？

係呀好叻呀，抗爭老屎忽呀？

仲有宜家係講你做垃圾分化撚呀，關抗爭乜撚野事呀

樓豬煽動他人破壞香港，犯國安法

有種咪自己罷，叫人幫你罷，dllm

討論都唔得?你分化?

罷乜鳩，乞衣罷工會有人理架咩，影響到既人唔撚去罷成日叫打工仔罷，比d仆街藍屍老細咁好藉口炒人，豬西黎

用自己推高失業率？

喪假公司無得請咩？

五毛話自己深黃就得架？笑撚到肚痛

五毛話人五毛就得㗎?笑撚到肚痛

我唔知我睇唔到，淨係知你攞18年嘅新聞出黎玩分化

係咪2020年前嘅新聞全部唔睇。

點解要攞我1hr前嘅post分化我

你條垃圾三毛個個po都搶first reply搏乜？

搏有人覆佢

可憐d 學生，一判就三年

推 tweet國際戰線 天下制裁

換我罷工一日
光復到香港喎
值得

唔識英文
不了

一年前大把人好認真咁諗，又好唔好笑